真心一問，其實盧偉聰係點同外藉警司溝通

very…err…um....ar....Sorry, I can't find the right word

聽講一狗同鬼頭互不統屬

盧偉聰：快啦
鬼佬指揮官：Fire!

陶輝帶領遊行人士佔領尖咀

盧：汪汪汪汪
外：woof woof woof?

Hello, How are you?
I am fine, thank you.

啲鬼佬廣東話可能仲好過我哋

盧狗：汪！汪汪汪汪汪！汪汪！
番狗：汪汪汪！汪！汪汪汪！

點樣互不統屬

講國語

干！
對！
姣！

this this and this

ok

翻譯

i go to school by...er...er......sorry i can't find the right bus......

Er...you know...one car go....er....
one car come.....two car boom boom...

真心笑佐

人哋咪講咗下邊指揮官自己決定 我乜都唔知(其實聽唔明)

串屎總即日高鐵去天安門打靶

This this this

sit! hand! attack!

6/10 俾高左

I'm fine, thank you, and you?
I'm fine, thank you, and you?
I'm fine, thank you, and you?
I'm fine, thank you, and you?
I'm fine, thank you, and you?...

Errr you this this this and this

shoot to kill

諗起逃學威龍2個鬼佬：邊條契弟推我出去

外籍警司識廣東話啦﹐d粗口流利過我地

其實呢個可以畀盧偉聰做落台階
雖然會面臨被恥笑嘅風險
就係612開咗槍嘅原因係狗頭喺後面嗌 "快呀" 跟住鬼頭聽咗做fire

原來一直怪錯鬼佬

You thing you la

叫鬼佬講蝗語囉

I go to school by bus

大家都係狗明架啦

曾偉雄都無佢咁柒

just shoot mother fucker

I can’t find the right word ........

盧偉聰11月就夠期退休

Go
Hand hand

I'm fine, thank you, and you?

Err...you go...errrr...no attack...err

Diu 梨筆魚港番中文啦！

盧狗: i go to work by bus

10/10

盧偉聰，原來我哋一直怪錯咗你

聽聞d 鬼頭識廣東話

"快呀"會好d

盧蛇讀HKU 英文仲垃圾過冇讀過U既頹鷹

I go to work on foot

Im very thanks them

people mountain people sea
afraid people stepping pepole

講狗話

呢位巴打心水清, 係公園見啲唐狗同番狗都玩得埋

笑到仆街

突破盲點！

真相

一哥話所有野前線決定 使撚溝通

粗口應該識啲啦
正如fuck

唔小心笑咗

鬼佬:你係咪食左屎?

英文咁差都做到一哥

笑到有腹肌

想像下個畫面真係笑到五臟六腑都跌曬出黎

快呀！

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

撳咗入嚟見到呢句笑到收唔到聲

以前入職要學廣東話
好似廣東話差無得升

話說所有外籍警官都有考廣東話，先升到總督察

盧偉聰：you should...you should....I can't find the right word
鬼佬指揮官：you shoot? ok shoot

唔該我想搵性奴叫偉聰

呢個得比8分

we....we....go to Legco by bus.

難怪話開槍係前線指揮官決定啦

Push

撳錯核彈發射掣

條鬼係香港咁多年，唔多唔少都識d 中文啦

subway大法

義士九叔：走呀，走呀........酒呀
曾至矮：要走我地一齊走

People heart meat make! Do not create people stepping people,ok?

屌你

盧偉聰hku畢業喎

一定係咁

香港大學社會科學學士

風險、危機及災難管理碩士

中國人民公安大學警察主管指揮課程（2004年）

美國哈佛大學政府高級官員管理課程（2007年）

美國聯邦調查局國家行政學院卓越領袖課程（2010年）

100/10

大和解了

攞手指扮槍👉"protester！" "嘭嘭嘭！" 咁咪即係開槍

crying smoke = 催淚彈

鬼佬指揮官可能本身問：Should we dismiss, sir?

一野噴啖水出黎

I'm five, thank you, and you?

職場上梗係就個上司啦
你都唔會同你鬼佬老闆講中文啦
何況警隊階級觀念咁重

愛詞霸翻譯

盧：er...er...black...er... biu biu biu

this this this.

Delay no more

盧 sir 至多英文講得差 d, 唔會溝通唔到， 要擔心嘅其實係班毅進警，鬼佬指揮官估 briefing, d 毅進警唔知聽得明幾多成

盧狗: you... you should... should........
陶狗: ok shoot shoot~

我個fd話佢發夢613比外藉警司抄牌
佢話外藉警司講得一口流利廣東話

推

You disturb me fucking, Your Spring pocket Will be barbecued!

有聲呀兄弟

大和解

鬼佬指揮官:hold the fire
毅進仔:好~FIRE!!!!

10分

唔識？你試下當面屌佢老母睇下佢識唔識聽？

唔係 係怪錯曬兩個人

笑撚死
原來鬼佬指揮官同一哥都係無辜
只係溝通出錯

Launch?

Lunch!

應該心靈相通

呢個掂

我要地搵寵物傳心師翻譯

屌

盧sir : 各有各做, 不分割，不交談

鬼頭識廣東話

鬼佬講廣東話

有畫面

依幾個鬼佬警司擺明係識中文啦，喺香港住左成二三十年，完全係香港人嫁啦，有乜可能唔識呀! 佢唔會喺公眾面前講遮。盧偉x駛鬼同佢講英文咩。

鬼佬: shoot or not, sir
盧: er er er is but la

鬼：Stop!!!!
YJ：Shot! ? 正！

盧生認錯下台大和解嘅機會黎啦

I can’t find the right words

以前做醫院 見過pt係退休鬼頭 好似河國榮咁流利

請翻譯

所以出晒事

屌

但笑唔出

做手勢

er.....

beat them.. open fire, headshot

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

Angel 放假～